1.	Sebutkan struktur folder & file pada project! 
-	Js : script.js
-	Img : foto 
-	Css : style.css
-	Js.html
2.	File JavaScript berada di folder mana?
-	Berada di file js
3.	Bagaimana cara memanggil file JavaScript ke file HTML?
-	Pada html bagian head tambahankan <script src="nama file untuk di panggil "></script>
4.	Coba berikan comment di setiap baris kodingan JavaScript!
-	oke
5.	Perhatikan fungsi vote pada kodingan JavaScript!
-	oke
6.	Apa maksud dari function vote(id)?
-	Yaitu menggunakan deklarasi fungsi atau ekspresi fungsi. Dan fungtion name nya “void” sedangkan untuk parameter”id”.
7.	Berapa ukuran array score?
-	3
8.	Apa nilai awal array score?
-	Dari 0
9.	Bagaimana cara memanggil fungsi vote di HTML?
-	
10.	Apa yang dimaksud vote(0), vote(1), vote(2)?
11.	Apa yang dimaksud dengan getElementById ?
12.	Apa yang dimaksud dengan innerHTML ?
13.	Apa fungsi dari console.log ?
note : untuk no 11-12 jawabannya ada di kodingan script

